學海無涯 回頭是岸

溫final溫到on99科科都要死記死背
由細到大exam佔最動
真係頂唔順香港既填鴨式教育

Ageer